大家一定要將班黑警同保皇狗捆綁埋一齊

班保皇狗一定會低調唔提班狗，但係大家就更加要幫佢地宣傳